Title: Il caldo
Date: 2019-06-28
Category: essere italiani
slug: il-caldo
lang: it
Status: draft

Il caldo. Fa caldo.
Perchè?
Penso che la risposta vari a seconda della persona a cui si chiede.
Se la si chiede a studio aperto dirà che questa è l'estate più calda di sempre,
